返過幾份工都俾人話靜 話我好難相處 靜就等於難相處?我屌你老母

我好想知d仆街咩心態
唔岩傾唔想同佢講野 就周圍同人講我係“唔講野"
仲話我唔識同人溝通 痴撚線
有時撞岩成班人一齊玩又見撚到佢 但冇乜理佢
玩得好地地果陣 無啦啦又加多句“佢平時唔講野嫁"
我唔撚明你想點
就算我真係唔講野 咁點？驚死通街唔知咁
咁你贏到d咩？ 你連對人最基本既尊重都唔識
仲要係同你唔撚熟 亦擺明唔想同你熟
你會唔會走去對住個唔熟既肥婆講 你平時肯定食好多野啦 咁肥
又話我成日西面,老母生我係咁,我想嫁?
問我係咪好唔開心?心諗關你撚事
想講野既自自然然會出聲啦
呢個社會就係咁崎型
永遠都只係識punish d內向性格既人
佢地總係覺得外向先係好既性格
外向既人會逼埋內向既人逼佢地學外向性格

係

你覺得唔搵人傾計扮到好熟咁會死係你個人認為 唔好以為人地唔跟你果套就係有問題 有病

唔洗理呢d垃圾啦

返工既話日日對住呢d垃圾

返工做嘢
啱傾咪同你傾下
實有啲傻鳩係咁煩住

返緊工咪求其一兩句應酬下
放lunch或者收工就睬佢都傻

係
我係冇咩野講既內向毒撚
平時可以正常同人交流
係就係同人冇咩話題可以講
但永遠背後都俾人覺得係怪人
>佢好少講野架>唔出聲既>怪怪地>自閉架
我少講野得罪左你地d咩

性格內向根本俾人定左係死罪
你估我想內向架

做雞啦

內向但係對住熟人就可以好多野講，性格係咁，我都唔明點解返幾份工d上司都叫我講多d野，話就算性格唔係咁都要扮比人睇 做自己有咩問題

啱傾咪講兩咀，唔啱傾咪唔同你講，咁都唔得?個個要好似佢咁周圍了嘢講先叫正常咩!

咁如果平時好外向，對住靚女既同事就完全唔講野，扮睇唔到又點計?

出黎做野係咁
好難完全獨立個體工作
點都要埋堆social
唔係既話好易比人杯/放箭
唔係要你好多野講 但唔好一兩個熟既都無
成堆同事 你都搵唔到個熟到 咁你都檢討下
你有熟同事 先會有風收 有事個陣有人幫你出句聲
想調假都易d 做人唔好咁短視啦

皮已正

樣宅就是原罪

長期俾人話黑面
不過我覺得冇問題
做到野就得
不過我俾前上司話過我People Skill唔好（其實係D 中女同事鳩Up），俾人屈第二次就Quit工唔撚做
番工姐
洗撚同D同事太熟咩
太熟就好難合作啦
不過都要睇你番咩工

使乜理呢啲人
呢種人就係平時一直都冇咩存在感先要開呢種話題

其實係
係香港呢個社會唔識講野係好大件事

你樣衰

嘻嘻

我講唔講野關你撚事咩
唔鐘意同你講野啊 收皮啦
靜就難相處係咩logic 我真係諗唔透
我都成日比人話西口西面 屌 我返工唔係賣笑